科學園近吐露港位置吸曬TG

罷左兩日工今日焗住番，科學園入面一定抽撚曬d TG 入去

push 仲要番

push 科學園番工既人

仲入到咩？

科學園有過千人係果到 總有d 人要番 提醒大家係室內記得帶口罩

入撚到咩鬼同佢搏命

你行入去 ?

你點返?

仲有同事踩單車番工 慢性自殺

我無番到，但希望係果到既大家小心

push

前科學園圓工表示好彩quit左 不過就算無quit都番唔到

好仆街 其他人仲要番

推

取消左啦啲車

科學園員工表示：
收到電郵，終於可以 home office la唔駛死啦多謝老細。
利申等緊車，好想返工，但等唔到。

仍然仲有